估唔到Creamy呢個衰妹心口包米都幾大喎.....

佢條仔勁樣衰，你話佢唔係做雞都無人信

仲以為creamcandy

屌那星，咁黃都負評，連登俾五毛攻陷啊？

港豬

幾廿歲人唔好咁多性幻想，入面放幾多野都得啦。

好淫賤
好想屌

細細粒可以抱起龍舟掛鼓

係呀，又細粒又有肉地，一定好濕好正

你比條link飛去個個位係有咩睇?
btw 條片做乜鳩, 又要比佢搵到, 又要唔比佢搵?
利申 無睇晒, 晒時間

留名睇潮文

佢d片係好on9
但無野做又會睇吓

captv嗰期好欣賞佢
但呢家成日拍啲廢片
一係就巨大化
一係就誤會
一係就你整蠱我我整蠱你

條仔個樣好撚似蜥蝪

根本就哨牙珍嚟

唔知係咪老了
我以前睇youtuber
頂盡5分鐘既片, 已經笑到碌地
而家唔知佢地係商業化左定啲錢點計
下下10mins以上,
屌, 仲要無聊到爆, 廢話一大輪
on9